大家撤退個陣會唔會可以有啲策略呢？

無論係放咩都好 希望大家可以遲緩下班狗嘅速度
唔想再見到咁多人比人拉啦

前線有鬼？？？唔知真假
已經講左成個禮拜be water
現場要走快d走

推

喺堵塞紅隨呢件事（港獨同理）上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

我想知正常撤退應該跟大隊/四散？

首先係要肯撤退，，，唔好講咩策略住

次次都叫be water但次次都冇人肯走，我覺得就唔係好關鬼唔鬼事

策略就係班狗未黎齊 要走

波子?

洗撚策略,唔好企係啲逼死既地方,要走就走啦,我就唔建議守既,夢遊係要遊㗎,無需要為錯誤既多餘既野諗解決方法,只要略過佢就ok

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
現場要走快d走

be water, 講啫, 唔係次次邊有人俾人拉

石屎

最少有個撤離指令啦
女義士/虛弱人士先撤
最後大撤退

班狗係有策略咖，一定要諗計唔比佢係咁衝。

次次見到咁多女仔比人拉真係心痛

點解而家又尻企唔撤 唔唔想又睇到有手足比狗咬

唔洗出火嘅
整啲油啊，波子啊，黃豆都好啦。

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略